人民日報—將提名香港警察競逐孔子和平獎

老流認同，老流支持

有得選擇何妖都選擇英國大學頒發啦

驚佢唔死

提名林鄭月娥競逐切爾諾貝爾和平獎

好呀，大陸頒比佢地仲有代表性，官方認可公安支那狗

頒個寵物獎比佢哋好過啦

圍爐取暖獎
受世人恥笑